[討論捉鬼論]唔捉鬼代唔代表唔防身邊有鬼？

開始有狗隻帶風向講到有人叫手足報名聯絡之前質疑下人地都叫捉鬼

捉鬼係唔岩 但保護自己呢啲條件反射係一定要有

正如你會唔會比你身份證比街邊一個連佢係乜水都唔知既人

捉鬼搞到唔係鬼既手足出曬事 係絕對唔可以鼓吹

但如果見到一個陷阱提手足唔好踩落去 大家分析下 我覺得係必要

你知tg group 唔知有幾多狗account混左入去

之前老豆搵仔又show左個出賣手足既人

如果唔防身邊人 會好危險 自己位置 身份 小隊資料呢啲野 唔亂比人呢啲防人之心 唔叫做捉鬼

同埋 唔通一隻便衣卧底狗跌埋委任證出黎都叫唔好捉鬼唔好搞佢？

諗起呢條仆街

唔想手足再中呢啲伏

身邊有鬼係事實 你搵佢出黎就七傷拳 但你不可不防

乜撚野認屍
講笑用呢d野黎講 真係狗先做得出

推

搞活動係鬼屌捉鬼撚係鬼
開post屌人係鬼就冇問題

捉完鬼話自己唔係捉鬼只係防鬼

帶住風向就戴返個頭盔話我冇捉你係鬼喎，其他人當咗你係鬼就唔關我事喇

Show Blocked User - 由03年開始上高登

多謝幫推

P牌幫推乜鳩駁唔到就block唔係好撚威叫我以死明志咩捉鬼撚？做咩縮撚咗？

成日都話根本係組織方法出左問題
應該鼓吹返由地區或區議員組織和理非活動
從而識人
之後再每區聯絡搞活動
從而大大減低被滲透風險
亦大大增加狗既滲透難度
係TG三九唔識七臨時聚集
有可能唔伏?
就算唔係狗，係垃圾騙徒你都防唔到